當市民覺得生命受到黑警威脅，市民係可以勁中黑警心口

請大家有準備。